拍拖真係心好累。

呢幾年keep住有拍拖
Ex ex一齊左4年
Ex 幾個月
現任 一年
發現心態上真係好攰
嘈交磨合嘈交分手
歷史不停重演我好累
衣家廿五都冇開始唔想拍拖
點搞？可以點？

分囉on9

有無諗過係自己問題

一樣...

感性版player

分

Agger

對對方要求多多嘅話，每段關係都一定唔長久

有 我都覺係我問題 但講吾出係咩

5p字囉
唔呀

甘你點睇

屌那聲又吾又甘

係...可能一齊耐左 一切好易變左理所當然

「星」呀屌你老母！

點解要甘執著
人生已經如此的艱難
吾望有人雪中送炭
都吾洗下下串人又冇得罪你

歷史在重演 這麼煩囂城中 沒理由相戀可以沒有暗湧

點解唔要求自己做返好啲？

分手啦

打多個口字吾見得有幾好
莫非閣下係十全十美

又真

覺得女仔個個仆街,應該要絕種

拍拖係會心累 是修練的一種

你覺得有問題就應該去改
改左磨合到咪唔會分手!
大家次次都唔改,唔企係對方立場諗下
段關係實唔會長遠架喎

啱呀ching

你每次分手之後單身左幾耐又下一段先